【教徒入】我宣布蒙面教正式成立！

因為外貌，種族，性別，人人平等的理想世界終未能來臨。導致亂世，天下大亂，不平不等的事每分每秒都在發生，引致紛爭，種族歧視，性別歧視，甚至戰爭。

人類因動物本能，主觀用外貌選擇伴侶，未能實在找到合適的伴侶，導致離婚率高企。老闆用外貌選擇員工，不能公平公正地以能力值請人。因追求外貌隨之而來的優勢，人類正以整容外科手術，負上極大風險，追求更好的外貌，嚴重者導致死亡。外露面容，簡直係一種邪惡，外貌係惡魔嘅創造。

以此，我宣布，露臉為人類原罪，阻礙人類文明進步。

教徒必須蒙面，以任何布料或物品覆蓋容貌身體，完全摒棄人類以貌取人的陋習，以促進人類文明與世界和平為己任，此為最重要的教條。

經文：
長期蒙查查 誰時時蒙查查 誰常常蒙查查 蒙查查

教徒每日須向大西北方向默念一次，堅定信念。

教主字

入教！

我信你，可唔可以坐變得靚仔啲

朋友 🤘

心靚，自然靚仔

願小丑神既榮光歸我們

教主

入教

👆

此教不必戒酒戒色，飲！

首席大弟子

有冇咩儀式

同我大大力跪拜春袋

教主到！

可唔可以改番個威武少少既名

食 五大素球
著 黑色衫

每日都要蒙面，推廣到世界和平，世界大同

收

可加入教義

經文：
長期蒙查查 誰時時蒙查查 誰常常蒙查查 蒙查查

笑左，好耐無聽過

教主好波

加入

鐘意可以唱出黎

歡迎入教

歡迎入教，派你招收教徒

歡迎入教，背左經文未？

招收教徒

未呀
整理緊啲資料準備散播文宣
經文晏小小先

誓死效忠 入教

經文
夜晚訓著都識背

蒙查查

殊樂比比

你份經文

做得好好，蒙查查！ 同我傳開佢！

有冇打狗棍學
好需要啊

批，你今日蒙左未？

默唸得越多，信念越大

本教愛護動物，所有狗隻摸頭處理，來自地獄嘅綠色狗隻除外。

跟我讀一次
長期蒙查查 誰時時蒙查查 誰常常蒙查查 蒙查查

長期蒙查查 誰查查蒙查查 查查查蒙查查 蒙查查

番去謄文100次

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

入教
等睇宗教原因豁免

歡迎加入，宗教點會受世俗規則影響

依個露嘅範圍太多，要再遮多啲！

借位

想買60926入黎加密留tg

開始想信教鳥

人中之龍

此教非邪教，絕對正常健康，愛好和平

我諗起蒙住面參加奧運體操比賽既某國運動員

仲諗，背定經文啦！蒙查查！

仲有唔會自殺

本教教徒可以用依個做參考

入教視為自動聲明不自殺，對自己暴力，都係暴力，完全禁止此行為。

蒙查查！！！！！

左右護法

教主你好， 我比班靚仔屈機左好多年

佢係護法之一

批，蒙查查！！！！！

絕對要做我教徒，還世界公義

你老母，全民日日帶口罩

蒙查查！！！！

咁做就啱啦！

蒙查查！

蒙查查！

我想入教

批！
蒙查查！

蒙查查
想入會好耐 個世界對我真係唔公平

歡迎告解，點解咁講啊

蒙查查！

教主
我天生就成個鄭若驊咁嘅撚樣 好想蒙面啊

聽 日就帶口罩

咁你至少大波，人生充滿希望啊！

蒙查查！

癲
支持！！！！

行動派教徒！做得好！

蒙查查！

首先要蒙樣

條粉皮個樣見到都唔開胃

小弟諗咗一段日子既Plan, 希望大家可以幫手推下，俾下意見

【新春袋】重陽半山一日遊

宗教自由

教徒，你要放低世俗對容貌嘅審美，拎起口罩，推動世界大同啊！

蒙查查！

批准

入教麼？

長期蒙查查 誰時時蒙查查 誰常常蒙查查 蒙查查

推到全港信教

全民蒙面口罩正式全面上市，真香港人值得擁有

有少許應該唔使，佢地有為所欲為Tee～

蒙查查！

已經身體力行，仲將經文字符寫係口罩上面，值得眾教徒學習！

蒙查查！

笑咗

入唔入教先？

蒙查查！

長期蒙查查 誰時時蒙查查 誰常常蒙查查 蒙查查

小弟太樣衰 決定歸依入教 蒙佢老味

可唔可以出本蒙面教典 同 定立5大訴求教義?

香港好唔安全 求個安心
我入教

推爆佢

deface?

入教
願小丑神嘅榮光歸我們

報告教主，蒙面法過左

今晚就唔畀蒙面啦

世俗眼光實在太差劣，必須蒙面處理

蒙查查

已記經文，歡迎教徒

蒙查查

依個要從長計議，大家有冇提議

蒙查查

拜見教主！

批準

蒙查查！

小丑神乃蒙面先驅聖人，我們願祂歸來

蒙查查！

世俗既規則，點會套用到神聖嘅宗教上

蒙查查！

批准入教，平身！

蒙查查！

我要入教

入教 吾等誓必效忠

全民攝衫

我實在太靚仔 所以女人一見到我就入埋黎 我要入教！

屌，咁未變相承認左條法例lo

你好教主

有無教服template?
我要著得最標準最正式，以示忠誠

讓我們蒙面祈禱
願榮光歸香港
蒙查查

推

蒙查查蒙！

好！

手殘禁錯負皮sor